[請推]最近嘅事令大家好唔開心，但你哋睇吓身邊

最近呢個社會發生咗好多不公義嘅事，都有好多難過嘅事
有時望望吓自己都好想喊，相信好多人都身同感受
但係你睇吓，其實好多人都想同你一齊見證成功，好多人都好重視你
所以唔好咁傻，為呢個政府而死係唔值得㗎！！

各位巴絲都係，如果見到你身邊嘅人情緒唔妥
一定、一定要搵佢傾計，約吓佢
俾佢知佢身邊有你

最後，參考tg channel嘅

社區支援服務:
1. 良心理政心理學家輔導聯絡電話：9547-5781

32 陳少清心理工作室 [只限老師和學生]
Whatsapp 聯絡 5282-7370

3. 慈山寺佛法心靈輔導中心
(香港筲箕灣東大街159號東輝大廈3樓A)
(星期一 / 二 / 四 / 六 10am-6pm；
星期三 / 五 1-9pm)
費用全免，輔導服務 敬請預約
查詢：3162-6388

4. 新生精神康復會臨床心理服務 [只限記者]
日期： 2019年6月15日（星期六）至6月23日（星期日）
有需要記者或前線採訪工作人員可填妥表格：

安定心神小工具

電話熱線服務:
1. 香港紅十字會 ：3628-1180
(設中、英文)
6月15-16日：2-10pm

2. 生命熱線 2382-0000

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]
6月14日至6月17日：9:30am-9:30pm

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

16. 循道衞理楊震社會服務處
沙田青少年綜合發展中心 - 沙田愉翠苑
2609 1855 (中心電話)
15/6(六)：10am-9:30pm

6022 2001 (深宵青年專線)
15/6(六)：10pm-6am

17. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏
[只限11-35青少年]
(24小時提供緊急情緒支援服務)
大家可以透過以下方法進入平台尋求協助：
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

18. 利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

push

推! 除咗死，其實我哋仲有好多野可以做到，我哋仲有機會可以改變未來，每個人面對呢啲時候總會害怕總會灰心，但喺香港呢到，仲有好多人同我哋一齊行落去💛

推

pish

（心理膠） 過後可能有創傷後壓力症候群 + 情緒支援注意事項